# Projet Synthetiseur étape 4: Synthétiseur basé sur le modèle chaotique de Rossler avec un attracteur étrange

Ce projet correspond au TP suivant:
[TP_JUCE_1](https://www-fourier.ujf-grenoble.fr/~faure/enseignement/musique/TP/TP_JUCE_1.pdf)


